有無人試過大脾內側痺到落袋底

依加好撚冤
可以點解決
在線等

切咗佢

睇錯有無人試過大脾內側奶到落袋底

巨龍無龍汁仲係巨龍嗎？

入醫院，可大可小

真？
痺左差唔多3個字
依加左邊袋底仲係痺緊

建議你搭的士去急診，始終自己身體緊要

我之前個朋友都係咁 , 最後就無左2粒睪丸 要切

我係如果有其他人唔小心用手指掂到我大脾，就好大機會會咁，但只係二兩秒，有冇人解釋到

你d精比人偷左 另一回事黎

認真

幫兩粒蛋按摩下 促進血液循環

你袋底中風

試過坐嘅姿勢唔好痺咗一兩分鐘
但樓主好似耐咗啲 考慮急症？

痴撚線